@inproceedings{Zahra-Nejme-Boulaknadel-Aboutajdine:TALAF:2016,
    author = "Zahra Nejme, Fatima and Boulaknadel, Siham and Aboutajdine, Driss",
    title = "D\'eveloppement de ressources pour la langue amazighe : Le Lexique Morphologique El-AmaLex",
    booktitle = "Actes de la conf\'erence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016. Volume 11 : TALAF",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "52-61",
    note = "Amazighe Language Development Resources: The Morphological lexicon El-AmaLex",
    abstract = "Notre \'etude s'inscrit dans le cadre de doter la langue amazighe d'outils et de ressources linguistiques n\'ecessaires pour son traitement automatique. Ce traitement ne peut \^etre r\'ealis\'e sans un lexique \'electronique qui doit \^etre aussi complet que possible. Dans ce contexte nous avons entrepris de d\'evelopper un lexique morphologique ''El-AmaLex'' pour l'amazighe \`a large couverture et qui regroupe un ensemble d'informations morphologiques li\'ees a chaque entr\'ee.",
    keywords = "La langue amazighe, TALN, NooJ, Lexique morphologique, Morphologie flexionnelle, Morphologie d\'erivationnelle.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2016/TALAF/6.pdf"
}
